青馬又炒車, 車都反埋

又塞到仆街

成日都有意外

VD

一買即飛

垃圾mk揸返d垃圾殘車差唔多啦
死左未？

VD
後面條胎半光頭

Solio都可以揸都咁

前2日出事嘅相 其實想問好耐 究竟點樣撞先可以撞到成部車反轉(認真) 地點唔係高速 限速40miles 左右

一邊炒上壆掛

尋日下晝都應該大風，薄身車一吹就西出去然後扭軚就

mk在哪